# Описание

Простой чат с авторизацией через социальные сети и возможностью древовидного коментирования сообщений. Стек используемых технологий: **NodeJS**(backend), **AngularJS**(frontend), **Gulp** для сборки


# Инструкция по установке и запуску

1. Убедиться в том, что на сервере установлено всё необходимое окружение, а именно NodeJS, пакетный менеджер npm и MySQL Server
2. Убедиться в том, что порт 3005 не занят другим приложением (порт можно поменять через файл настроек properties.json, но именно 3005 порт привязан к api для авторизации)
3. Нужно создать пользователя БД и саму базу **light_db**( пароль тоже light_db) 
4. Запустить из коммандной строки в директории проекта комманду **npm install --production** (можно и без ключа --production, но тогда подтянутся лишние зависимости для девелопмента)
5. После установки всех пакетов можно приступать к запуску(Предварительно убедившись в том, что сервер MySQL запущен) Приложение стартует с файла app.js, именно его нужно запускать командой **node app.js**

После того, как в консоли появится лог **Application listening on port 3005**, можно переходить на localhost:3005 и смотреть приложение)